其實住千萬，五百呎偽豪宅嘅感覺係點？

覺得自己好醒好有米？
其實根本就係個離開唔到香港
係第二度生存唔到嘅柒頭
唔緊要，

你班偽中產可以繼續自我感覺良好

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

係香港寧願住公屋買三房居屋村屋都唔撚住偽豪宅真湯房

提子？

點解要提子？
利申，外國住緊千幾呎，班19中產繼續j自己間豆潤

可以用10,000,000買納米樓嘅人移民點睇都容易過公屋嘅人

只係覺得香港太on9
唔計旅行根本唔會黎

以而家三萬蚊呎黎講千萬買3/400呎咋on9

你岩
可以自己生存同靠福利生存

咁探屋企都會，鬼叫父母仲住香港

每個人對同一樣既product都有唔同既價 憑咩幻想人地覺得自己好醒好有米
咁想知行去人地大堂問下囉 不過唔知你入唔入到呢
唔通我又笑你寧願住公屋既心態咩

係香港如果普通人可以買間大d嘅屋居屋，有錢可以住三層村屋，點撚解要買豆潤偽豪宅？

呀中產，你而家先去用成千萬去買間500呎嘅樓咪就係柒頭咯

岩啊，所以我大學畢業就離開香港
太on9呢個城市
唔撚係人住

你真係咁醒去撚左美國搵大錢啦
洗q留係香港扮老屎忽咩

哇有人住外國呀好型呀好獨特呀
住外國都好j
唔講仲以為得佢一個外國撚

公屋就太低

有冇考慮過地理位置?會所配套?私樓保安?同你住埋一橦樓既會唔會有痴線佬?
有一千萬又點居屋公屋?
其實唔洗話要你智商好高架 你只要試下企係對家諗多少少就明 唔洗下下問人

我住加拿大五千尺泳池加跳水版，地下洒倉，私人直升機

唔係咁特別，大把後生走左
係笑9自我感覺良好跟住個唔公平規則嘅
遊戲去玩，原因係因為你明知香港已經淪陷
比中國玩殘，但係你離開左香港就生存唔到
繼續同港共林鄭玩啦，加油

恭喜巴打，個post講嘅果類人唔係你

居民文化修養都唔同啦on9 外國閪

好彩你走左

可能某班人會覺得住公屋唔錯 交租又平
但係笑人地住千萬樓真係不智
有物業同冇物業差好遠
可能人地供得輕鬆 或者fullpay左
個物業賣左佢移民 做生意又得

你自己都住house咁應該明住apartment根本就好似湯房咁，人均三百呎都冇(香港果d)

ching果邊疫情點？

我係非洲有10公頃地 你你香港有咩

我果邊暫時好安全
其實而家個政治環境
你唔係藍絲都想走啦
個政府奶中奶到咁

講真係外國d大屋住一排，返到尼住400 500呎屋真係會唔慣，個陣一去到Spain讀書住大屋 完全適應唔到生活習慣，後尾發現咁樣先係享受生活

呢個post唔係要抹黑努力工作嘅人
而係有腦有力嘅人
真係甘心留係個咁嘅地方咩？

巴打有冇留低

係度出世就緊係想留

時事台

唔係講咩，831之後我就走左

寧願住細啲
執屋好麻煩 打機想飲去要跑去廁房

我住禮賓府

係外國住得千幾呎

同住外國公屋有乜分別？

樓主係垃圾
條友講到明831之後就走左 我就加拿大老遠返黎支持愛唔愛香港呢個地方睇下佢候啲咩就知

好想屌到佢反撚晒皮塊閪流撚晒閪血同我D精溝埋一團再用手指抽插佢狂潮吹噴返D閪血溝精液出黎再逼鳩條閪女人奶返乾淨撻地

其實真係好撚病態 只係大家食屎食得太耐習慣左

講到d樓買唔出咁
利申冇樓

你岩，岩岩出黎冇錢住唔到大屋
但係好過香港

做狗，我窮極都有個屋企有架車
香港連屎都冇得食

其實作為香港人
就算香港點淪陷點殘都好
香港都係香港 係我出世 長大嘅地方
係一個用廣東話嘅地方
而家唔係講緊點解唔走 係講緊點解要離開我最鍾意嘅地方
正正因為咁先有一班年青人走出嚟反抗

你覺得住屋淨係睇大細？
我寧願住好嘅neighborhood但細啲 都唔想住柒neighborhood但大啲 你一講你住元天屯就算間屋幾大都好都笑死人啦

831之後先走，然後去到外國住得千幾呎都可以打飛機

真係覺得好多人食到慣

五百呎千萬 好合理 大把新盤賣得更貴 有d真係有升值潛力 啟德都叫做有d前景 如果係堆填區或者荃灣西對住個臭海 真心覺得唔值 有d特別係單幢改個垃圾名扮grand 改裝到豪宅咁去sell 又賣三萬蚊呎 果d真係唔睇好 最可悲係見到買家買完之後覺得自己係中上階層...

睇個物業之後有冇價值
個個都覺得樓市可以繼續升先容易仆街

不過實有自住驚閪撚

千幾萬 點解離開唔到香港

你係咪傻左，我冇打j
只係覺得我唔留香港係正確嘅決定
我本身係家境普通，普通學歷
你知唔知係香港屎都冇得食？
你有父幹就唔好講啦

你得自己一個無包袱咪可以囉，個個都死哂老豆老母無兄弟姊妹？

起碼跌市時可以自豪地同你講帳面冇左兩球，而你仲差兩球先夠上車

個個一有難就走 咁都叫香港人
樓主唔止窮 窮到連應有既香港人情操都冇埋

因為改變唔到樓價,所以接受左ed炒價
唔明踩d狗屋有咩問題,實用面積咁低唔講得?

咁你鬧埋六四走嘅人啦

咁移唔到民..唔關錢事喎

希望萬國聯軍嘅時候,香港唔使陪埋支那中國爸爸一齊割肉賠款啦.
香港不是中國.否則做三代奴都清唔掂.
一係就與支那中國爸爸共存亡,死戰到底,首派SDU, PTU, 速龍, 防暴到南海台灣第一線,先幫支那中國爸爸試下水. 掟D美國大兵落樓,姦殺美國女兵咁.........

我都家境普通，直頭無學歷，但都搵到份工，afford到我供樓，你個問題係你無能力，唔好乜都賴人父幹

其實香港唔係炒賣唔會住咁細

事但啦頂

如果係買嘅當投資工具

個個打算移民咁咪冇人留守

一個普通香港人讀完大學做個12k office工，三十歲搵2xk 完
個個都尖子咩

敢問樓主住咩咁巴閉

你當我老土，接受唔到樓用係炒

你留守就推翻到中共咩？

好奇樓主住邊咁威

其實炮房黎 唔洗咁激動

公屋500呎都係月租3000幾
日日食好嘢 年年去旅行同供30,40年 節衣縮食
你自己揀

咁有啲人無錢移民咁點，小康中產有錢人走埋隨時取消中港海關

其實反正都係細，慳d錢買架車代步仲好